講真, 你問星座唔緊要, 但可唔可以先入為主覺得我點點點

屌你老母星座撚都on99
問完我星座我話天平
就話我好在乎公平公正
我話我唔信呢個世界有公平一野收佢皮
屌你老母星座撚都on99
好撚煩呀你地
風水佬仲準撚過你D咩黃道十二宮

我鐵尺

星座 塔羅 水晶鏈一定係on9仔
現實見到有人信星座 請立即標籤佢係on9仔